逼6歲女口愛 小提琴師逞慾！親妹妹也受害

不僅對年幼妹妹逞慾，12年後以小提琴師身分，也對年僅6歲的女學生性侵，造成被害者難以抹煞的陰影。
今日出版的《自由時報》報導，該名小提琴教師還未當上老師之前，2000年在家強迫6歲的妹妹口交，2004年間強行伸進衣褲摸揉胸部與下體，幾個月後又強行抓住妹妹手臂握住自己的下體手淫。

他成為小提琴教師後，2012年間在工作室內強脫6歲女學生內褲性侵得逞，隔年再度逞慾一次，甚至開車載著她到郊區，在車上要求口交得逞。直到去年被害女學生才向母親訴苦，「那回憶有夠慘、超噁心的」。其親妹也指控，直到高中2年級仍有遭性侵的陰影，到校接受輔導且曾向親人吐露過此事。

估計住新北

施旖婕？

屌 又要準備睇潮文

所以話...